【有圖】係咪應該食A酸

慎入

[區議會|選戰]有個傻仔幫近千位候選人分黃藍假獨立

應該睇醫生？

去睇醫生喇

多係多
不過a酸副作用好大

有冇試過鹽水洗面

有冇試過做針清？

一定要戒甜
同埋每餐要低gi

咪撚做d 奇怪療法 直接去睇醫生好撚過啦

巴打幾多歲

食啦，無後悔過加油頂住

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

好明顯要啦

無撚用會覆發

我以前都生到你咁
食左幾個月就無晒
瘡都難搞
凹凸洞先難搞

A酸for sure

建議你測下血糖
我覺得控制血糖係關鍵
利申 非醫生

快啲睇啦

一定要食，食完無後悔，果啲咩後遺症講黎都晒氣，當你塊面好番7/8成，個人自信都大啲。

當然一定要睇醫生比佢評估你身體狀況。

真
即刻睇醫生好過 遲下好似我咁拖得耐 塊臉月球咁撚樣就仆街
有錢都無得醫

戒奶戒糖 早啲訓 每日食奇異果 一個禮拜就好好多
過來人

要唔要試下洗完臉用棉搽下消毒酒精？
要睇醫生了

我之前塊面都爛過，集中係腮位同額頭，不過冇你咁勁。試過做矽針，不過可能個底唔好，過咗一兩個月又黎過，後尾去左做針清，做左6次左右，依家最多係m黎之前會生一兩粒

食啦

係。快啲睇醫生，服食a酸。

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！

唔好再講健康食療黎醫嚴重暗瘡啦。。呢啲戒呢戒路絕對無用

建議要食

利申: 食過3年前食過, 食咗1年, 而家都keep住有效, 間唔中先會出1、2粒

食啦朋友

睇私家 叫佢開a酸 你依家唔食一定會後悔 唔好信咩戒口、揸野嗰啲會幫到你，只會一直燒錢同無效果。去到呢個嚴重程度，一切都係體質問題

利申：過來人

咪做針清 當年中過伏
搞到成面凹凸洞好撚後悔

冇用㗎，食過幾次啲瘡都係繼續生，認真建議快啲睇醫生食a酸，我以前都同你一樣有好多石頭瘡，嗰啲唔快啲醫到最後好返都好大可能留凹凸洞㗎

食

唔好有其他不切實際既幻想試其他方法
a 酸 is only way out

利申過來人

之前食過 中間有少少depression
但食完一d都唔後悔 趁後生快d食啦

手勢唔好，我做開個間幾好，冇留印同疤凹凸更加冇[black][/black]

佢呢啲瘡一定唔可以做針清 咪害死人

清水洗面 每日一條蕉

樓主嗰啲好多都有濃，唔好亂咁做針清，除非係醫生同你做，唔係好易處理得唔好有凹凸洞

好嚴重下 幫推

快睇醫生啦

真心覺得可以試吓針清

美容雞，咁夜都上嚟搵食呀？

尖沙咀ysis，上去問下做唔做都好，佢哋唔hard sell

食多次a酸

用Cetaphil洗面 + DML Lotion 保濕

早啲瞓 飲多啲水

一定要戒牛奶

低升糖指數

咁嚴重，應該係一早要食，仲上黎問不過記得搵醫生睇左先，俾醫生開

咪撚亂教啦 鹽水會那到塊面好乾出油 仲多暗瘡
利申同樓主差唔多咁多暗瘡 上網買a酸食好返 做返正常人
第一次食a酸係去睇醫生 食咗四個月停左返發
在上網買食咗半年好得7788

千祈唔好信阿婆姑姐講嗰啲嘢
淨係信自己信醫生就夠

用最簡單嘅護膚程序 唔好亂用個d乜去油野
巴打頂住
唔好針清，一有傷口好易發炎，到時仲大鑊
你都已經發得好勁了

天生係咁？

想問下點清凹凸洞？
藥房買喜療疤之類有冇用？

一定要。。。

喜療疤 完全無用 我用完爆得仲勁
利伸敏感肌膚

我e家左邊面 都有小部份範圍有 本來又白又乾淨

讀書時好似你咁 又無錢睇醫生 果時未有連登,
呀媽淨識話大個無事, 睇中醫都比佢話哂錢 ,日日都係茶下野, 成個中學生涯都唔happy既 ,

到26歲都無停過生咁濟 呢2年先叫好返啲 好想同你講一句 唔好信老母,有錢就食a酸,雖然我未食過

戒甜好重要
我自己就係台灣睇醫生
因為香港睇皮膚好貴
去台灣睇一次拎一個月藥 又平又可以散心

1.去測試下過敏源 我以前一食牛羊蛋即生 發現係過敏
2. 試下杏仁酸 果d mild d的酸先

3. 最後真係唔得就A酸

你呢d生一兩粒暗瘡就唔好出嚟fake人啦
早睡早起

咁都仲要問

美容狗過住啦

同埋食a酸 要瘋狂飲水 要帶水樽出街 如果唔係買水買到窮

其實關唔關枕頭 被 床單 事

Laser

可能關 尤其枕頭套 一定要勤力d換

我食A 酸前後冇變過飲食習慣

食之前每日都爆瘡
食完1年後先出豆豆, 每個月最多出兩粒

一星期換一次

其實摸落去咩手感

睇醫生啦 唔好信啲咩護膚品抗痘痘 當年塊面愈整愈衰
睇咗幾次醫生攞a酸膏搽就冇事了

絲打有冇用開啲咩護膚品？

做treatmentssssss
如果有錢既話

A酸啦 最好就睇醫生 唔好立亂自己買黎食

絲打 你凹凸洞係咪做激光

早D瞓 飲多D水

食啦 講真
無你咁嚴重都有食

你呢d好小兒科
唔洗食a酸
普通抗生素搞掂

最正確留言

Block左你先

快d睇醫生食A酸啦清！真係唔好信戒口/中藥/美容有用
醫生除左開藥仲可以開埋洗面同暗瘡膏比你，好過自己亂試

利申：過來人
（試左3個月中藥+戒口戒到淨係食白烚豬肉，又試左3個月中成藥，期間Keep住做左半年針清都冇撚用
食A酸3個月斷尾）

要食啦, 你遲D會後悔點解唔早D食

暗瘡主要Bodyshop茶樹油
爽膚水用Innisfree 淺藍色嗰隻
Mediacube red erasing cream
同埋我之前一路都冇咁樣生
係10月開始瘋狂爆

唔知你幾大啦 但如果讀緊書既 真係曾早的起心肝搞搞佢 加油

喜療疤呢d作用唔大
凹凸洞要好既原理係不斷破壞
再令佢生返出黎

睇咗醫生先啦

2019年仲有人唔知A酸係唯一一個醫到暗瘡既方法

如果試過轉護膚品/改生活習慣都搞唔掂，就應該睇醫生
不過你肯定唔洗食A酸咁嚴重

過來人，早食早享受

其實你睇咩醫生？
政府個d？
正常睇左醫生唔會爆到咁

冇錢呢？

一定要食

我係呢個月先開始生
之前一路都冇
明明都係食嗰啲野都係搽嗰啲野

我同你一樣不過無好轉
有無成日摸塊面 我成日手痕 唧下唧下個範圍就越來越大

係咪壓力大? 心情都好影響
btw 我之前都試過生呢d粒粒 之後就開始變到樓主咁
唔好忽視呢d粒粒！！！

有錢就搵醫生開A酸
你自己都心裡有數 點戒點洗面都好都唔會有用
要斷尾一定係A酸 見咁上下就搵冇咁易敏感既洗面野用

想知有無過來人可以推薦醫生。。。
學生無咩錢（或者通常用咗幾多錢）
雖然無樓主咁嚴重
但keep住一到秋冬就兩邊面頰係咁爆。。。
想斷咗佢

可以睇下若要暗瘡好 唔好信老母
其實食a酸應該係最好

唔一定要食。男人去到某個年紀就唔會出。我識人去到二十五停左冇出，到時做番激光就得。
女人先慘，經期 hormone改變就會番發。

我會換埋床單同被總知掂到塊面既都會換 因為訓教訓得比較衰 仲有晚晚洗頭因為怕頭油

如果用曬所有坊間方法都仲係唔得
睇左醫生先 睇醫生點講
再唔得就食a酸 當然評估左身體狀況先一定要
a酸食左係大副作用但效果好
你只會諗點解無早d食

我就係好驚會咁
本身月中我以為係因為日日戴口罩
但係我之後冇戴都重係咁
我唔知我自己有冇壓力我感受唔到
我淨係見到自己咁樣就想戴口罩遮住
但係又知道會愈遮愈衰

睇醫生先喇

如果唔係樓主咁嚴重，應該食抗生素就得（有D專醫暗瘡），咁就應該平D
我食左3個月A酸，加埋醫生開D洗面奶，總共7000走唔甩

13歲生到20歲 係食左a酸先冇再爆
自問自己一直都係個乾淨既人 每日沖兩次涼 有keep住洗面
個個見到你就叫你洗多d面 唔好食咁多炸野
鬼唔知咩屌你老味 搞到我冇晒童年

我都係輕-中度暗瘡，之前無用爽膚水同防曬，差左好多，依家嚴守早晚用爽膚水同護膚野，早上用防曬晚黑落左佢，好左好多。。不過依然都生兩三粒。。明明已經戒海鮮同牛。。油性皮膚真係好煩

唔好做針清！千祈唔好

我建議睇皮膚科先，如果你一直都不停生無好過，我會支持食a酸。過內人，我食左9個月a酸，差不多食完，感覺唔錯。睇皮膚科話我生玫瑰痤瘡，我都爛得好緊要，我連鏡都唔想照！開頭醫生不停要我食抗生素，食左半年都感覺無效！覺得醫生hea9我，要賺我錢！最後堅持食a酸，初食個幾月勁爆瘡，之後就慢慢穩定，間中生一兩粒，有葯食好快謝。食a酸之後會令皮膚變薄，易乾又易曬黑。另外葯費貴但要堅持，一開始食就唔好中途停療程就算有少少見效！

Btw 聽醫生講 係要薄薄地咁搽防曬
好返到依加都仲日日出門口都會搽

一定要食 信我
你唔食 越出越多 仲會留勁多印
冇十年都唔洗諗塊臉乾淨
你自己諗下 未來幾年你會幾咁自卑
比人笑成臉暗瘡or印

唔好信老母信食療信自然好信針清
廢的

仲有如果睇醫生 叫你食抗生素唔好食 一停就番發 一定係a酸先有用

以前中學同樓主差唔多
又係聽老豆老母講 大個就無

係 大個係好咗好多 但已經成面疤凹凹凸凸

結論：樓主聽日快撚啲仆去睇醫生

上面有條友唔知咩居心

我覺得係 我都係食a酸好返 我見下面有好多唔同嘅方法 雖然佢副作用多 但係如果個皮膚底太差除咗a酸我覺得真係冇其他方法 同埋記住問醫生唔係食幾個月就停㗎

過來人答你 食A酸 唔好再諗

唔好再聽樓下D濕尻用咩方法

你再唔食過多幾年玩撚完

一星期會唔會太耐
日日搽遮瑕

真,害撚死人

可以睇左醫生點講先
有時轉左新環境，你以為自己頂到，但可能壓力已經爆緊煲

要食 有副作用都好過爛面

試過做Laser
點知皮膚太薄
做完流血同紅腫
之後爆左勁多有膿既粒粒
最後要用醫生開既藥膏同敷鎮靜肌膚既mask先搞掂

簡直係置諸死地而後生...
感覺啲凹凸洞有好左
不過都唔敢做第二次了

皮膚科 不過好撚貴一次

我大概一星期2次
如果你日日洗頭又落妝落得乾淨，我估問題應該不大既
不過換枕頭套咁簡單，換密D都冇壞

要食啦

thank you

擺明係呃錢啦

皮膚科好貴

有你半成，仲要係女仔，留名學嘢先

真係要睇下醫生

護膚品未必幫到好多

Yes 睇皮膚科

睇醫生問問最好

襯早做啦 仲要係絲打 塊臉要緊 你仲係學生？

A酸我食過3次 每次半年至9個月
最後都係復發 放棄開始食第4次了
我覺得因人而異但可試
可以感受下大半年冇瘡的日子

A酸+四環素

/

A酸+抗生素

雖然無生暗倉 但想同樓主講聲加油

我食過半年 $9600 20mg

打膠原槍 有用

睇醫生, 同步做埋food test驗吓血, 睇吓有冇食物過敏

善用不推文

醫生通常同你一步一步行，最後見你咩方法都唔得先會叫你食A酸。

但我自己過來人可以話比你聽一定係A酸先有用，因為一睇你呢隻就知係油脂分泌問題，我都大大話話睇左5-6個醫生，最後一個醫生同我講呢個唔係你個人有咩唔注意身體，係咪小飲水，係咪唔夠訓，係咪食太多牛有咩介唔介口既問題，而係一個病，你而家係有皮膚病，所以要食針對性藥物。

需然我唔係醫生，但如果我係你會盡早食a酸，免得留太多疤。我以前係食A酸之前都食過好多唔同既藥同比2萬銀做激光，微針果D，但去到最後只有A酸先幫到我。

食A酸既過程好多人話乾，個人好辛苦，但其實一點也不苦，因為見到皮膚一日比一日好，個人開始冇為呢件事煩，所以只會一日比一日過得開心番，試問有咩比而家心理上痛苦。

一定要睇醫生！
最驚係留疤
而家我都keep住去台灣做醫美醫凹凸洞

儲定錢啦！我食左大半年 依家間唔中一兩粒 但絕對好左好多

呢d錢唔慳得問下屋企人肯唔肯幫下手

巴打 唔洗諗，係！唔好拖

利伸：冇你咁嚴重，之前都keep住生，兩年前食左之後，脫胎換骨咁，冇再發，我最後悔係點解唔早d食

唔緊要，再食

巴打想問你之前睇咩醫生
正常睇左醫生唔會爆到咁

睇私家 呢d錢無得省

之前同你差唔多

係啊屌你老母

我食個陣又唔覺得副作用有咁得人驚，純粹塊面易左甩皮
可能本身油性肌膚掛，所以巴打唔洗咁擔心
食完只會後悔冇早D食

no no no no no

嚴重到咁樣唔洗問啦吓話

係生理鹽水

醫凹凸洞先最燒錢同辛苦唔好再拖啦，快啲去睇醫生啦

唔好搞咁多嘢直接睇醫生
唔得嘅話就同佢反映下
再唔係轉過第二個
唔好上嚟連登問意見聽埋啲旁門左道
害左你咋

嚇到我即刻去左洗洗塊面，我都有少少疤，不過你一定要食藥，我10幾歲青春期果陣都冇你咁嚴重，肯定係天生，洗面同戒油鹽糖係要，但只是輔助，加油

唔好再信咩鹽水洗臉，咩測食物敏感個類要長期睇效果既野，先食A酸，再慢慢諗後面既野

如果你係係咁番發個種 咪食抗生素 一停就會爆 而且都唔係平好多

巴打一定係隻手唔乾淨又hi落個面度or拎衫抹面

得一條路，食
我無你咁嚴重，浪費左好多時間同金錢先開始食A酸，我好後悔咁遲先食，爛面影響我情緒好多年，食左2年A酸問題解決左

保持清潔係重點
你果隻係勁既抗生素 唔食得耐架

講漏左做運動同唔好捱夜，因為關內分泌事，不過應該都係輔助，請食藥

搭單問
唔太嚴重嘅 得少少凹凸 有士多啤梨鼻 毛孔粗大可以點搞

我早幾年都有同樣狀況
一開始仲用洗臉奶洗 愈洗愈多...
我係冇食藥 後來
單純食水果,多飲水,做運動
用雙手兜住水喉水洗臉 唔用毛巾 唔食煎炸油膩野
唔好用護膚野 三四個月好返了
好返塊面都有小小凹凸 之後停左運動個人肥左
連凹凸都平滑左好多 要近睇先會發覺咁囉...

如果醫生開就食啦。

食啦！你粒粒都發曬炎！
不過食完皮膚會薄啲啲
變凹凸洞仲煩

食過3次都斷唔到尾

用民間偏方會害死人

咩用鹽用牙膏用wasabi 呢啲係廢中之廢
有機會會會令塊面惡化
唔好亂用

樓主直接睇皮膚科醫生啦

自己上網邊到買？有醫生一路mon住唔係安全d咩

即刻睇醫生食A酸啦 唔洗諗

巴打辛苦你了
食a酸啦
雖然好似好on9 但想問你有有瘋狂飲水？

我以前勁憎飲水 最嚴重既時候直情灌自己飲
出奇地有啲用

食a酸係咪會有爆發期

之前成個背脊都係 食完好返

不過皮膚好乾 同埋要睇住個肝

我以前晚晚飲酒 d暗瘡勁過你 但無飲酒之後突然好快變到勁白滑

你當時食有冇爆發期？

一定要睇醫生 a酸係work
但要有心理作用有其他副作用
千祈 咪撚針清！
同埋戒雞蛋戒牛戒奶戒糖

食啦 屌你老母， 會好番。 我食過

食一定食 我都受緊呢種苦 加油

無暗瘡係a酸搞唔掂的
咪嘥錢搞其他野

係咪嚴重先食a酸？ 如果有4、5粒，係咪唔洗到食a酸？同埋a酸可唔可以去暗粒架？thanks

I know that feel
講真 咁多年咁多時間錢 都唔夠半年a酸勁
食完好過爆之前
我食有爆發期
但之後就係重光時間
A酸值得食

過來人 副作用勁 食完成臉青曬又想嘔
A酸只係收曬你d油
但你d暗瘡唔一定系因為油份而生
之後有個非美容院美容顧問用護膚品幫我搞掂8成
你自己決定系咪真系要食

我生到中學生涯 比人叫暗瘡仔 生到依家塊面兩邊好明顯有好多凹凸洞
我只係將我改左既飲食習慣講出黎姐
奶類製品我到依家都有時食個甜筒第二朝都爆幾粒
早啲訓因為壓力瘡
中學果陣咩保濕多做運動多洗面都做過哂 都依然有
直到戒所有奶類先有改善

都作果句，暗瘡生得太勁都係一種病，病就要食藥醫返好
最重要都係聽醫生講，唔一定要一黎就食A酸嘅，聽咗醫生意見先啦

你認真定講笑，叫佢搽消毒酒精？
酒精點可以亂咁搽上面

應該係唔洗面 越洗越多油

利申：起碼十年無洗面

點解關奶咩事

即係低升糖 身體消耗得慢啲嘅食物(血糖指數唔會fluctuate)
我個人理解係非精製食物
可以從主食入手 唔食白飯 食糙米 全麥類都得
平時可以食少啲糖同朱古力

四環素個人認為無乜用
a酸個反應快好多食左3日已經收哂面油
個副作用唔算太大 係個人乾到仆街
口唇甩撚哂皮
不過副作用人人唔同

有冇試過依隻 之前睇醫生佢都係開依隻比我
自己用過幾有效

千其唔好針清，副作用最大，又痛到仆街，睇多兩個醫生，食藥副作用有限就去啦，會過去既

係
我之前同你差唔多，可能再嚴重多少少，食左半年a酸先好返，雖然a酸啲side effects 有少少難頂

一定要食 唔撚洗理咩副作用
都爛面到無晒自信 影響心理既地步

瘡size唔大
但好紅 面積好大
a酸啦

糖 奶 主要原因 西醫講

4、5粒食乜鬼野A酸，你以為食A酸唔傷身？
為暗粒食我覺得冇咩必要
麻煩各位，A酸唔好亂咁食，佢唔係for你美容，係用黎治皮膚病，正常食A酸係要keep住抽血check肝定腎嘅指素 (食完太耐唔記得咗)，指素一超標就要停藥

利申：食過

樓上話唔食個d靠害，做多d research先啦屌哂你地
爛成咁紅到一撻撻咁都仲係度講副作用
但又唔諗下爛面對心理壓力作用有幾大既
利申過來人，後悔唔早食，多左幾粒凹凸洞

Medicube red scar ointment
唔知香港萬寧有冇
不過去印凹凸洞都幾唔錯
基本上搽兩三日就會見到有唔同

影響荷爾蒙

我都有爆發期，捱過左就開心晒
好懷念一粒黑頭都無既時間，果排我仲狂食煎炸野妝又唔會甩
係乾d 同有濕疹，不過 值!

一定要睇醫生

搭單問
成日生石頭瘡，留疤半年都唔去，色素沉澱嗰種疤點去，宜家惟有遮瑕不離面
普通個種唔留疤但石頭瘡真係會搞到成面印喜療妥有無用

以前唔知牛奶有影響，試過連續兩星期飲好多奶，啲瘡多到冇眼睇，真係要睇下自己飲唔飲得奶

會唔會痛？感覺似底層有癑

掂到就痛

雖然樓主情況客觀嚟睇的確係需要食a酸嘅 不過因為我個人停咗藥之後啲副作用都仲對日常生活有影響 所以希望提醒樓主係決定嘅時候考慮埋本身身體狀況 唔好令將來嘅自己後悔呀 藥物三分毒
btw可以試試medicube

應該，過來人。
但A酸唔會保你一世
我三年翻發，但點都好過以前

我第一下都係咁諗

睇落都幾嚴重下，一定要睇皮膚科，應該都會開A酸畀你
利申：上年無Ching咁勁醫生都開A酸，食咗幾個月就無事，副作用就得頭幾日有，當然最緊要問下醫生

完左半年藥 宜家俾人話靚仔
我就直頭食緊藥個時都唔覺點辛苦

食啦爆少你好多都食緊

真心
直接食
唔好煩

你冇事只係好彩 有啲人本身皮膚薄係好易形成凹凸洞
況且未做之前點撚樣知佢手勢好唔好? 到知道果陣已經出左事啦

仲未講針清根本係治標唔治本
唔嚴重既梗係ok架 少少地一兩粒細+自己識唧既 自己唧都得添

樓主呢啲咁嚴重既深層+大面積發炎 針清係冇撚用 只會愈搞愈衰

呢d case仲叫人做針清既只有兩個可能:
1. 根本冇試過生到咁嚴重 唔知頭唔知路係到扮識野
2. 做美容既 想呃人

戒口
戒甜
戒油膩

利申 中六食過半年 每日40mg 一年幾後再返發 食多半年
suffer緊夜盲同恐光
最嚴重個陣成塊面、背脊、手臂都係

食啲我叫開佢驚世大巨瘡
佢係喺好入有膿 要等佢自己慢慢出嚟 等到咁上下就會熟變成好撚大粒瘡
另一個可能係佢一直唔發 自己喺入面唔見埋
我都試過佢唔發 等等下佢唔腫但有層皮包住咗粒白色嘢

你真係想擠嘅要搵針吉到好入 入到佢底嘅膿位 先會擠到出嚟 同埋要預係唔會自己擠得清

利申上面全部都親身體驗過

我食緊 而家都冇乜生

*依啲

快啲

因有副作用而話唔好食個d真係弱撚智
有d仲戇鳩到話叫樓主去針清

A酸

食A酸一定好快好，唔洗咁擔心，其實A酸副作用冇想像中咁勁，食10mg食左4個月已經好返晒，我自己食果時除左乾之外都冇乜副作用，停左食之後間唔中會有暗瘡但都係一兩粒同好快好，係成個膚質改變左。

巴打邊到買？

食a 酸啦 咪聽其他人鳩up咩針清洗臉

大概要幾錢？每個窿計？

唔該巴絲們唯有忍下手唔吱

副作用大到底係邊個一開始吹出黎
大唔大得過唔處理會爛面有疤
仲要永遠心情低落唔想見人

針清呃人
咪去做

幾貴都要睇 一定唔會後悔 信我

真 害死好多仔女

唔好曬太陽
多食水果同蔬菜
唔好食炸 煎食物

早晚用洗面膏洗完面
一定要用 有鎮靜效果嘅爽膚水

同埋一日訓夠9-10個鐘

仲有小習慣就系隻手無洗手
先其唔好摸面

我以前都系咁
其實改咗一啲壞習慣就冇事

做夕針ok..做幾次已有明顯改善 一個月一次 仲要買返屋企自己做 ,除返開100蚊次都唔洗

後悔食a 酸

後悔咁遲食

咪就係最大ge負作用已經係爛面係會好撚乾但唔生就咩都抵啦

矽針，果酸，laser邊樣有用d？

我食完一年左右都有爆
唯有keep住食
食A酸記得定時驗肝

我家姐係美容師，所以係佢公司做

用過喜療妥覺得冇乜用
反而用美白去印產品覺得色素印會淡啲
以前塊面啲印好紅
做過矽針係work既
不過做完會好乾同甩哂皮唔見得人
等啲皮甩哂就換膚咁

快撚啲睇皮膚科食a酸 辛苦半年至1年
你就會靚仔返嚟 唔好浪費最青春嘅時間
你遲早都係要食

之前同你一樣咁嚴重 清水洗臉之後依家靚靚肌
你不如抽幾個月時間係屋企 只用清水洗面
千奇唔好吱

食緊花嘅時間中出會生畸胎喎，副作用要了解到多d，其實真係幾大副作用

doxy真係無撚用

睇左醫生先 我個時同你差唔多 應該仲嚴重過你 你本身塊面係好多油?

doxycycline呢隻係暗瘡用抗生素 你依家呢個程度應該冇咩用 我係食左一排a酸再自己停 因為太貴 之後keep住食呢隻doxy 咁keep到正常皮膚

你生到仆街都難d有女比你中出啦所以係無負擔果陣食就最好

我冇

巴打係同醫生買定有咩路數買到?

睇醫生 醫生開的 隻野叫新膚健

有路數 A酸同doxycycline

食完A酸穩定咗
再做激光

....
好地地生咩仔

求推介

我都係食過又復發 食緊個時真係好爽

你幾重？

我都40mg 就黎食左半年 就完療程

你呢個情況都無得唔食
嚴重個批

😯好撚勁喎 我以前仲多過你 不過食藥

會反彈 你唔keep住食玩完 我調理

左好耐先好番 不過就變左敏感肌易紅

同印難退

易紅咪當面色紅潤囉

52左右

不過佢開藥個陣冇磅過我幾重

生暗倉同皮膚過敏一樣係炎症
有濃頭要清，唔清先會變凹凸
試下比一，兩個月時間清水洗面，早d瞓，做運動，戒口唔好食燥熱食物，凍野生冷野
體質唔改變，食咩藥都醫唔到你

睇醫生
應該都係食a酸
最好快d食！愈拖愈易爛面

係 一定要食
唔平架 正廠藥一個月要二千五
過來人 食左七個月
最大副作用係生畸胎
睇圖明顯你係巴 咁驚咩？
你最驚只會係藥太貴